
                      La comedia.La mejor comedia de la historia,¡una obra maestra! Impresincible comedia,super divertida,una de las mejores comedias que he visto,una de las mejores de la historia del cine comico,realmente recomendable con escenas inolvidables.Tiene un gran y elaborado guión que crea personajes divertidos con momentos divertidos y frases divertidas,__!A mi no se me jode! Hugh Wilson representa bien la academia de policia desde el humor,que unido a,como ya he dicho,un gran guión que se conjunta de buenos personajes con buenos actores,como el de Mahoney,o el del negro con los ruidos.Destacar tambien en el reparto a G.W. Bailey y George Gaynes,dos muy grandes pesos pesados de la pelicula,sobre todo el primero.Bueno,y no olvidarme de la estupenda BSO de la pelicula,la cual me atrevo a decir que es la mejor en una pelicula de comedia.Muy Recomendable
        
            